覺唔覺candice 卓楓而比低估得好緊要?

整容

覺

G

原本叫咩名

不能認同更多
尤其是佢唱歌一直俾人低估得好緊要

朱佩瑩

我老婆百分百純天然

3年前嘅Candice

六年前個樣同而家完全一樣

唔靚

以前個樣老啲 轉咗眉型後生咗

好好聽

可能佢嗰陣啱啱入行做part-time model，未識打扮自己同化妝，加上個髮型問題，所以嗰陣睇落個樣比較老啲

係

乜撚野事

琴晚係youtube睇左條卓楓而既片
再係連登search個名搵到呢個post

正唔正先

林穎彤>

秒覆

Link